我發現女人係好聰明

有好工有著數時就識講男女平等，個d咩下水道嘅工啊維修工作嘅工啊就唔會講男女平等嘅

比佢地戀愛自由，靚女少少嘅就開始攞個西當八達通咁嘟，係咁搵有錢佬埋單，20幾歲嫁比60幾嘅有錢佬都可以話真愛。

同男人出街食飯睇戲男人比曬就應分嘅，呢d時候就唔講男女平等嘅。

仲有好多一時講唔到

仲有 分左手大多數女人都係咁數臭自己前仔永遠唔覺自己有錯 係咁搵借口比自己係到掩飾

自私自利，為咗自己著數乜都講得出做得出

大多數女人天生就係賤

分手前又話唔適合又咩又柒 轉個頭唔夠幾日就有新仔 仲要post ig講到自己幾幸福幾幸福幾愛新仔咁 想當年佢地都係對前仔講番同樣嘅說話

依家先講會唔會太遲
不嬲都係佢地覺得"唔合理"就用男女平等去屈人機

呢啲賤女人應該受盡折磨，好好反省
先攞去做貓糧
順帶一提鍾意貓嘅好多都係呢啲臭閪